我地點解唔申請得禁制令？真心想知點解

自從泛民申請禁制令對付緊急法失敗之後
就再冇人幫市民申請禁制令
而對家就不斷申請 亦不斷獲批
我地禁唔到緊急法
起碼可以卑微少少禁制佢地既暴力掛？
朱經緯拿警棍揮到個人已經犯法要坐監
你申請禁扑頭呢d已犯法既野佢點會唔批呀？
好啦，最後都係冇人申請
咁不如你地話比我聽
點解我地唔可以申請？一定有原因！唔想成為歷史懸案/哲學問題

因為對面係謝賢

禁制令永遠由周家明審？

申請禁制令好貴？好花費人力物力？

推

人哋申請禁制令光速批核

我哋申請禁制令又延遲又排期

咁咪再試下囉，一次就放棄？

Push

我都好好奇

之前都好似有人申請過，要黑警要出示編號呢啲，但最後都冇左影，有可能係等緊呱？

屌 叫泛民做嘢啦 賴死係個橡皮圖章議會到拓7咩

再申請囉，我諗泛民立法會議員出手點都排先過普通市民掛

人工又加 加到月薪$101,000

唉 再講又話我地分化撚 好撚煩
拎一半出嚟捐啦 無出過嚟無受過傷